梁烈唯拍劇遭車撞 3救護員圍住急救

藝人梁烈唯拍網劇期間意外遭車撞傷。有目擊者報料稱，晚上8時許，梁烈唯與吳卓羲於灣仔摩利臣山道拍攝《飛虎極戰》，其間拍攝一個撞車鏡頭時，梁烈唯意外遭私家車撞傷，他受傷躺卧地上，工作人員見狀報案。目擊者提供救護員到場的相片，可見數名救護員替梁烈唯進行急救，據知梁烈唯已送往律敦治醫院治理。

《蘋果》晚上致電梁烈唯及其經理人，惟沒有人接聽，而記者用WhatsApp查問事件時，兩人均已讀不回。

梁烈唯於1小時前曾在上址拍攝場地用IG貼文，放上一張自拍相，並留言稱「非常的熱」。上月20日梁烈唯亦曾遇車禍，他駕車收工期間，途經將軍澳環保大道遭後方車輛撞上其車尾，拉傷頸及腰，事後自拍戴頸箍入院相放上fb。

《飛虎極戰》是邵氏兄弟及優酷共同製作的時裝警匪網劇，由苗僑偉(三哥)、王敏德、黃宗澤(Bosco)、吳卓羲、陳凱琳、高海寧等主演

請正評

抵撚死 番上大陸醫啦廢物浪費香港資源

lm

正評王唯唯

rip

R.I.P.

《蘋果》晚上致電梁烈唯及其經理人，惟沒有人接聽，而記者用WhatsApp查問事件時，兩人均已讀不回。

未死得

用wechat嫁呢條蝗

負評王唯唯睇黎今次會成為正評王

0負評

所以做人真係要問心無愧

口德狗仲未開工

0負皮

唯唯醒左俾負評啦

死人都玩 屌你老母
轉返黑白啦

屌死唔去就咪撚報啦

仲有兩個, 一個佢老婆 一個佢經理人 ?

撞死呢條仆街仔就 perfect

膠水頭：多謝黨

可能係三個急救員呢, 佢哋唔想救又要保持專業好大壓力架嘛

快D死啦

口德居民訓哂教啦